梁 詠 琪 帶 囡 囡 見 舊 同 學

梁詠琪（GiGi）的「好時辰」世界巡迴演唱會，早前就去到美國進行連續兩站演出，順道帶同老公Sergio和囡囡Sofia同行，GiGi表示：「今次除咗係演唱會，更加似舉行同學會，因為很多已經移民嘅舊同學都嚟睇演唱會，我當然要帶Sofia見吓一班auntie。」

同時今次美國之旅另一重點，是Sergio的媽媽和妹妹都有現身，令GiGi十分緊張：「佢哋係第一次睇我演唱會，我準備好一段西班牙文嚟感謝佢哋遠道而來。」另外，她中學的音樂老師亦是座上客：「佢雖然已經70歲，都揸一個鐘頭車嚟睇我演唱會，真係非常感動。」

演出後GiGi就全家人留在當地遊覽，她說：「Sofia今年將會開始返學，以後想一家人去旅行唔係咁容易，趁今次機會就玩吓。」

身打扮好好勝
我係西班牙鬥牛實衝住佢撞

篇文比樓主del左啲重點？

佢個女平時係咪稱呼佢呀爸做"西班牙老豆"

s

我